［招推廣員］Commission每單$8000-16000

招募大量推廣員
project獎金計算 每單$8000-16000up
時間自由 可在家工作
主要負責：文書工作，網上推廣及一般銷售
輕鬆易做 公司免費專業培訓
不用企街找客/外勤工作 不影響正職
可part-time形式工作
人數有限 額滿即止
歡迎在職人士、家庭主婦、學生兼職
————————————————————
海至雅生物科技有冇人翻過？
伏唔伏

ps我唔係請人個個

伏

伏撚到爆

Cls 一睇就知伏啦下話